有冇巴絲記得羅定偉？

諗起佢去買bra單嘢真係笑出聲

溝學生妹啦

陷巴好耐冇見

sem break,去左旅行

玲b

冇

痴線佬